[ViuTV] 磚。家 Brickspert

強尼做監制
好睇過、過癮過安樂蝸

完全冇人討論？呢套嘢好好睇喎

裝修費350萬

個窗咁落地既？

鍾意嘈，笑死

佢兩個真係好好戲，上星期嗰集一樣

仲要即喊得出果下先勁

係囉
就算我星期六晚唔得閒
今日都追返

今晚9點半

强尼 ：打通700萬300尺

好睇好多

强尼：得160尺，咁我地疊住訓lor

今集睇樓冇上兩集咁搞笑

但都好好笑

quizas quizas quizas

層樓幾靚

睇凶宅

凶宅

好鐘意睇強尼

佢真係好好笑
有線嗰陣已經睇佢

仲記得有線果陣佢有同ali拍 個節目好正

今日間屋好開陽

好靚

Ｈｙｓａｎ ｐｌａｃｅ 原來係咁

又偷拍

好好笑

扮土豪好撚正

俾現金

強尼好撚正

唔知佢有冇上連登

召喚下

岩岩開始睇
好好笑
好睇過乜撚安樂蝸

agger
垃圾大台無人想睇

唔知點解感覺上 呢個節目貼地d

viutv不嬲貼地所以要支持

CCTVB 睇樓節目係睇豪宅

唔睇都估唔到希慎原來係拎曬環保獎
Cctvb果d睇黎睇去都係人地屋企低成本製作
分分鐘個設計師要比番錢cctvb當係幫佢地宣傳

好靚既污水處理廠

今集冇咗睇樓？
最好睇係呢個環節

牆紙常識嗰part唔錯

個設計師把聲
人妖咁

個仔間睡房仲大撚過我全屋

好撚離地

打機一間房
練琴又一間房
我認我葡萄

我都認

前世做d咩好事先做到佢個仔

全屋大撚到酒店咁
點裝修都靚啦

有偷睇樓

偷拍最好睇

扮tb

扮基婆

扮sheshe？

個女仔幾靚

Sheshe

人大左唔知點解幾鍾意呢類節目
安樂X都好睇
係唔鍾意中間介紹埋D好貴既垃圾
得閒幫人賣下樓盤都幾好睇

包租婆著到咁

坪洲租兩房都要萬幾

扮嘈交

做戲

成日扮嘈交有D悶喎

好好演技

公主病做番自己

agger
但每次都忍唔住笑

點解要扮鬧交？

唔扮好難甩身掛

agger

16呎樓底

個designer把聲咁沈

呢間似裝修左一排咁

Linda其實係咪變架?把聲咁樣又冇波

之前嗰男designer搞笑啲

做埋呢個月

睇個景觀似係壹號雲頂

對面文化博物館

不過睇啲村屋咁近又似乎係嘉御山洋房

又冇扮睇樓

一樓一

方便你囉

好耐冇睇

條女邊個？

千幾呎

扮睇樓

講完都唔明

華廈邨個idea 唔錯

門口條走廊咁長

估唔到貨櫃Office入面咁闊落

今集無扮睇樓

又唔記得睇

今集最尾同鵬師傅吹水好撚好笑

做

借問聲
時空旅人無開post...?

好睇

珠海學院個新校舍，真心靚喎

今集銀主盤好睇

公屋

落重本裝修